點解Line上面有三支咁嘅旗仔

連登國

打 旗子 就會見到

美利堅連登國